康文健身室有感...

相信如果有去過康文健身室既大家 呢幾個月都試過大排長龍既情況 因為會計人數過唔過
但係當大家成日係出面on99等既時候
健身室入面就好多人係到hea 睇電視

雖然你買左月票、時票有權點做都得
但係都希望大家顧及下其他使用者

我今日就係on99咁等

唔撚使休息?

保榮

休息當然要 但係集體睇電視又睇幾耐下有d古怪囉

睇緊開槍掛

室內健身=垃圾

好彩我果間冇咁多依啲人
都有人休息 佢地就坐係部機到 休一分鐘

咁人地都有比錢既
個個人做運動節奏唔同
有啲唔想chur

Agger
最重要既問題到底你係咪真係操緊
利申見過一個人 我去左2個鐘 佢2個鐘坐左係一個角落地下

當然 所以我都無當面屌鳩佢地 只係返黎做鍵盤戰士呻兩句

d人帶埋條女去康文做gym

條女企係跑步機上面拉半粒鐘筋

其實有冇康文署gym有沙包打

睇電視唔緊要，玩完唔好霸機 ，坐係度篤機唔走果d...

pkv ?

去pure囉死窮閪

一條友去真係慘過食屎
放假成班中學雞fd搭fd去輪姦部機

係咪上緊果d健身室簡介會

Same

尋日比可x中學班撚樣阻住曬
56個輪奸一部我屌你老母死翻去讀書啦

去可立投訴啦

唔係可立

去康民做真係好cheap

你又吹佢唔脹，人地真係用緊
一係跟隊輪，但佢地又邊講笑邊做，十分鐘先輪返到你

又要用康文 又要屌
P記140蚊一個月咪仲抵

東涌

一簽要簽兩年定三年
容乜易 [black]california fitness[/black]

唔係東涌

東涌又係好多可x仔

可咩先

休息緊姐

最撚仆街係中學雞 (聽到佢地對話) 一班阻鳩住又講埋D廢鳩對話咸野就咪咁撚大聲啦, 吵到人

已經唔係貴 仲要驚咁撚多 你咪撚擺錢落銀行啦 容乜易汁呀

你估個個屋企附近都有p記?

睇錯唐文龍

淨睇圖都以為係

ching呢間特別多人定點？

保榮已經算大

幾年前都無咩人去 依家要排？

熄左部電視佢。
好多電話有紅外線功能

佢地學校都有gym room 唔明點解成日黎康文

保榮
屌你影到我

p記區區都有一間
勁方便

我唔舒服得唔得呀

咪係 冇錢又要學人做GYM用康文就唔好咁多聲氣啦

我成日轉台

近年多咗好多人做gym

一區好大
我屋企去最近嗰間要半個鐘車

上水jj

所以我有時朝早去做

仲有班係冇簽場偷入去

保榮夜晚太多人係真
所以朝早下午做最好

中學雞多

痴撚線 p記已經頂爛市去到140一個月都仲係康民做

屌柒你 企係度睇電視

去開龍x路果邊，無咁既問題

休息下
清唔好咁

呢間有冇女仔去？

保榮 聯和 邊間多人啲

睇黎好多保榮師兄

看圖說故事

一定係保榮

Agger 始終最大 d機都多d

我果邊個個後門偷入 錢都唔俾！
新街市

我就無拍片 當然你可以覺得佢地一抖夠60-90秒就行返去bench , 機到做，做完再行返黎睇電視啦

屌你啦。 一定係電視咁岩講既野吸引先會咁

我就唔信電視賣廣告班人會係到睇

專心d啦

前幾日跟朋友係天暉做 屌你有9-10個gym 佬係度揸住個bell吹水 一動作做成半粒鐘 吹水出返去啦屌你老母
利申平時做開physical

慘得過隔幾日就上一次堂？
咁我買月票成二百蚊把撚

康文係咁架啦

仲要就黎暑假，過多一個月仲嚴重

呢啲冇所謂 唔夠5分鐘就趕返出黎

企係度睇電視已經算好,

有啲做完一SET坐係部機到

咁平

保榮路玩過一年半載 D野係幾新 又大又齊
但有7-9點又多人 總係有幾班煩膠鐘意霸機 拉背同cable 一比佢地霸住慢慢玩基本上唔洗諗有得用 吹佢唔撚脤

反而天平邨同大埔幾間細得嚟 D人friendly好多

無論幾時 邊間gym都會有以下一堆人
1. 做完坐係到抖到2046
2. 坐係到打機
3. 放到成地啞鈴
4. 扔啞鈴
5. 鬥重
利申 成日屌人

屌你老味比得百零蚊用正苦野就咪撚咁高要求啦

btw樓主一張相反而代表唔到D乜
咁多機 如果部部都有人share用 做完一set 有5-10條友同時間休息緊好合理
好過坐係到死霸爛霸

同埋可能有突發大新聞 睇下電視有幾奇 ?

btw保榮有個撚樣用brench玩胸鐘意一個霸5-6set啞鈴 你一個人drop set 20分鐘全場人等你？

睇錯唐文龍健身有感

咁大嘅
咩區

即刻申請張月票入去拉筋先

去開個間康文無電視

俾唔起錢係咁架啦

係我唔忍 影佢出黎

今日去咗一間
可以偷入去
唔check

啲職員唔係門口前面坐

好多都唔check
利申：之前係康文月票，而家已經轉咗場

康文真係新手場，幾推介俾beginner 玩
就算遇到呢啲人都唔出奇

上水

落樓下會所做算 比左錢入去又早過你到都要比人批鬥

鬥重即係點 有冇例子

做咁耐 未見部電視開過

譬如老手/大隻佬飛膊飛15/20磅
新手們見到又攞個20/25飛
但又錯撚哂

推胸見到有人做50磅
然後身都唔熱去做55
好似勁啲咁

利申 新手廢柴

應該知樓主係邊個

你影佢地做乜撚野啊做完就走比個位人啦你老母

而你就唔提人反而仲笑人

身材未突出到教人會信
我自己又瘦
教完咪又係咁照依自己
有啲仲串柒柒咁 扮型
你教埋我嗰份

如果人地熱身都50呢?

會搖下搖下就跌咁熱身
balance都未做好

做到力竭扔好正常
鳩掟就抵屌

當年我都係錯form做 而家醒覺了

真 有時做5x5/力竭set唔夠力好正常

康文都好多好大隻
係廢老多d

不過有時見到d阿叔阿嬸定期去好好恆心，好佩服
又見過一對中年夫婦晚晚去，睇住個老公由肚腩中坑slim落去，都幾有趣

認同 但佢地唔會係力竭
做都未做就扔落地下

昨日去完 比個on9仔阻撚著曬
唔識用 唔緊要 我慢慢等你
做完幾下 停左睇電視 再做 再停
我屌你呀

純好奇 其實係咪新界先成日要排 係市區做開都好少要排 最多都係多人

咁50磅係輕喎,磅喎，姿勢正確就得啦

我果邊唔趕
明明簽場睇果個時間得3個人 入到去有6~7個

我應該講清楚啲sorry
即係有個人一入到嚟見到有人推緊50
佢就等人做完 攞55去做
但佢就搖搖下 又唔正咁做
見到做緊50嗰個係到笑

如果無sales我真係唔介意出去做
但文弱書生咁款真係驚俾人sales死

講開又講

牛頭角有條on9佬
次次都超級大力放磚
全場聽到
仲要chok樣懶係熱血
d機成日要維修就多得呢d撚樣

條友操到好大舊
不過係腫脹果款
一睇知懶做帶氧，淨係識勁舉鐵
肌肉大舊，但面果層脂肪勁厚
一舊二舊，但無線條
仲要膚色勁白
好撚核突
完全係健身反面教材既典型例子

巴打應該有料到 單邊50磅熱身

好撚矛盾，多左人操野係好風氣，但係多埋d害群之馬又無可避免

條友去開幾點

唔係掛 保榮人流咁多唔會知既

呢啲禮儀喺簡介會上面冇教到 但係其實應係包埋

康文啲啞鈴一對對 同一重量咁放
有啲廢老就係都要撈亂咁放，又唔順重量次序

每個人做gym目的唔同嘅，健美健力好多目的，入得去唔係個個為咗操靚架嘛

你都有道理
但我覺得無人想練到咁肉酸
大力係大力，下下力力放磗就正撚樣
磚係會裂，裂一塊就要封10日8日維修
全部人無得玩

冇去過其他場 但如果係港島區果啲應該預左，寧願俾多百幾蚊去城城度做算啦
利申：冇要求既新界撚，個場啲機舊到仆街所以從來得一兩件街坊同埋瘦到得排骨既呀伯入黎妹下妹下，未試過full

論性價比，康文係無得輸
唔洗簽約，又全港任做

不過設備就好難強求
無barbell已經練少好多野
dumpbell最重去到60
有d場得50
其實認真玩，好快就唔夠玩

著背心 幾高幾瘦既

樓主好撚大隻又型
影左佢相夠100正評就post

唔係
唔講了 會自爆
Btw做開保榮有無見過一個大隻佬 做pull up 掛左2個55磅啞鈴黎做 好撚型

巴打想自貼咪講

國貨城P記 140蚊plan 仲做緊

有興趣可以搵我夾單:

我覺得睇電視無問題喎
d人企係到喪傾電話先係大問題
我仲見過有人拎住本書黎睇

叫過有個mk仔開住部macbookair係跑步機 行兩分鐘跟住post ig post左幾個字

我都想知道

唔知係咪呢排開始放暑假多中學雞
有3個中學雞揀喺夜晚7，8點人多時候混水摸魚衝入嚟打卡
過咗幾分鐘佢地就諗住走，點知就畀個喺繁忙時段當值嘅教練捉到正
畀個教練當住全間健身室鬧
佢地就dup哂頭死狗咁款
然後個教練就捉哂佢地3個出去
成間房d人都對住佢陰陰嘴恥笑
exactly係咁嘅樣 -->

有錢咪去clubhouse或者比貴d join membership囉 無錢仲要想唔洗等

亂染柒咁放啞鈴 我屌撚爆你老母個臭閪

樓主以前肥仔黎 依家肥底大隻佬

保榮星期六日排隊排十幾人

有冇啲大隻仔可以俾我調教下

淨係知保榮有某d人成日問佢可唔可以share用都西口西面

啲人做完一組就坐係度休息 做哂咁多組 行開又放低啲野係度霸機

你就用左兩個鐘望住人

香港地太多人覺得做gym=健美

以前玩開康記 太多無謂人行行企企唔撚係操嘢嘅

不過你地唔好join P記
已經好撚多人成個難民營噉

連登已經唔少啦
次次講邊個邊個好睇，就會有人話佢唔夠乾身唔夠大隻，然後拎健美先生果堆出嚟